Bobby Chiu: 關於英國藍屍嘅問題我有咁嘅睇法

其實下面講法再配合返2019年區議會選舉結果，基本上係有道理㗎。

Bobby Chiu: 關於英國藍屍嘅問題我有咁嘅睇法：

最近同一個被界定左藍屍嘅英國華人傾偈（因為佢曾經留言話香港暴徒），發現佢地原來視野好狹窄，香港發生事時，佢地只能夠睇cctvb及幾份親中媒體，所以佢地主觀上覺得cctvb講嘅就係啱，所以當時留左“暴徒”嘅留言。

佢同我傾左好耐，小弟發現佢根本心地善良，只係身處英國根本搞唔清楚乜野係真嘅資訊。

我問佢點解唔澄清？佢話一上網就俾人勁鬧，連任何解釋機會都無，算啦，無香港人朋友，日子咪又係一樣咁過。

小弟舉個例子，美國嘅BLM，好多主流媒體話佢地正義，但係如果你細心了解一啲媒體嘅報導，佢地又真係同暴徒無疑。

所以我覺得我地應該設立一個機制，容許因為曾經在網上發表過類似藍屍言論嘅英國華人，解釋當日點解會有咁嘅睇法，依家佢有乜野睇法，先至去真正將呢啲在英華人分類，而唔係一見到一個在英華人留言，就搜尋佢以前嘅言論，立刻界定佢係藍屍，其實呢種做法對將來大量移居英國嘅港人並無益處。

收嗲啦屌，有心了解點會唔上連登又冇網管

On9
外國都勉強可以當
但香港經bno status 過去既點會有可能係睇cctvb fake news 先撐警
大大個721 係度

好明顯佢係嘅BC堆老坑

佢地同香港本土已經脫曬節

六常哥又要變五毛

又五毛，其實海外自由媒體咁多，想聽想睇一定會知，就好似如果我想search 藍絲嘢都知點 search 但只係唔想 search 咁解

老實講班人上哂岸邊有得咁主動理解香港發生咩事
係國外既華文媒體大把係中國funding用作統戰
馬來西亞最好例子

廢老拒絕接受資訊

我親戚有澳洲籍一樣係香港返工
咩都唔理啦